Documento gerado sob autenticação Nº NWT.937.319.IJS, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2011                  de  18/03/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°43067,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de TÉCNICO EM NUTRIÇÃO E
DIETÉTICA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CELMA MATOS CAMPOS (Siape: 2164431 ),   para
substituir    MARINA  CARVALHO  BERBIGIER  (Siape:  1838681  ),  Chefe  da  Seção  do  RU5  da  Divisão  de
Alimentação do DIE da PRAE, Código FG-3, em seu afastamento por motivo de férias, no dia  23/03/2018, com
o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
